想知呢個邊位波台手足係林鄭下面咁顛？

@蓋世寶屌老母

@蓋世寶吊老母

唉 拉

樓主打錯字

講左出嚟仲叫暗戀